如何令自己唔hea

有時因為自己hea、太安於現狀、驚 而錯過好多機會
例如去2個月exchange 我因怯又冇去
Hea下拖下尻下 咁就過左一年
一事無成
每次會plan下timetable，最後又冇跟住做
好想打自己丫

留名

Lm

你地唔好正係lm，分享下丫